劉兆佳：修憲終身主席有助支那進行元首外交 對香港影響不大

中共中央委員會建議取消憲法中，有關國家正、副主席不得連任兩屆的規定。

全國港澳研究會副會長劉兆佳表示，黨、政、軍三個最高領袖中，只有國家主席有任期限制，現時的建議可以統一三個領袖的任期。

劉兆佳說，若有人出任第三任黨總書記及軍委主席，但因為國家主席有任期限制，國家主席一職要由另一人擔任，此人在外交層面可能得不到其他外國元首信任，因此今次的修憲建議有助中國進行元首外交。

劉兆佳認為，會影響香港的只是中共及中央政府政策，目前有關政策相當穩定和成熟，相信很難出現重大改變，因此國家主席任期變化，對香港影響不大。

究竟當年邊撚個柒頭話要「民主回歸」？

劉兆佳

今次真係對香港無咩影響

怕係台灣要買定棺材了

傻豬嚟嘅，啲軍隊係香港休整嗰陣咪順手抄你家囉

香港一定死硬

邊個做都會死啦